15歲 即刻比人用火滅屍 警狗話自己無罪

做賊會唔會話自己有罪呀 死警狗 你話無就無？
一搵到屍就馬上火化？件事一定有古怪！

件事好撚鬼

即刻滅屍？

痴撚線，查都唔撚比你查

太遟啦 已經過咗2星期

痴撚線

屌你老母死黑警

大陸通用手法
有咁快得咁快燒
隨便燒完先通知家屬

條屍唔係 22/9 發現架咩？

屌你老母 你話無姦就無姦？
滅埋屍唔撚比人查

Cls 查都唔比查

李旺陽翻版

咁快火化

一知身份即火化!? 岩岩警慌記會會先話死因未明既

1987 逆權公民

就係要死因未明就燒左佢唔比人查落去

會咁快有爐？

威逼利誘下...

有人話佢屋企收左五百萬

傳說中既毀屍滅跡

朋友，同學呢

即係認左啦
我地要詳細寫文宣比美國睇啊

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

快到咁 仲話冇可疑

有人?

簡接承認 近日9成9無可疑既浮屍跳樓都係d狗做
其實好大件事 點解無人煲大佢

此地無銀三百兩
即係黑警殺

唔係話家屬可以自己安排驗屍的嗎？

咁多人行海濱
咁多人行過

點會冇人知

有人？你咁樣同藍絲話 爆料 有咩分別

依家要嘅係班狗交出死因裁判庭做出嘅報告

黑警死全家

唔出奇
所以冇家屬出聲

今晚方向 究竟係點

話我神探都係嗰句

件事有鬼 唔到你唔信

身有屎

義士遺體已火化，黑警表示冇可疑
Retweet please

點撚樣呀， 又 fc ed呀？

同藍絲講示威者收咗錢一撚樣

佢好似同屋企人關係都唔好
如果有朋友仔想幫佢攞返公道 又唔知點做
可以揾啲大人幫手？e.g. 毛ee? (純粹提議 有冇更好人選？）

黑警你睇撚住 下個就到你地

死仆街

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統